考評局：試題存廢問題複雜 特首下達指示不得不從

【Now新聞台】考評局秘書長蘇國生表示，委員對文憑試歷史科考題的廢存仍未有共識，需時再討論，他又指若特首下達指示，考評局不得不從。

文憑試歴史科這條必答題引發爭議，教育局早前要求考評局取消相關試題，考評局委員會周一經歷多個小時的會議，仍未能就試題的廢存作出公布。

考評局秘書長蘇國生表示，未知道委員何時有最終決定，而根據現行法例，特首可就他覺得對公眾利期有影響的事項向考評局發出一般指示。

考評局主席容永祺未有回應如何處理歷史科試題。

至於教育局局長楊潤雄表示局方會派員到考評局，了解文憑試出題及審題機制，考評局重申會全力配合協助優化相關機制。

光復香港，要你幫手！

【丫叉郵包案】眾籌民事訴訟控告警方
眾籌連結：

【612基金】大量手足上庭，基金只剩幾三千萬！

【星火】以新模式運作，接受捐款！

【奶茶同盟】反對中國於泰國湄公河建築堤壩

【BNO平權】聯署只差500人！
聯署連結：

我係咪睇緊古裝劇?
君叫臣死,臣不得不死?

777 叫你去死，係唔係就要去死？